入緊橡膠子彈

入緊橡膠子彈

fact check未

邊度？

［唔夠人］ 電視見到有人衝垃圾會

你電視見到?

冇咗fact check channel 真係相差好遠